【Gucci遭投訴】$9450袋用1年手抽斷幾截 店員：皮包紙塑型

河南鄭州市民馬女士近日爆料，指自己買的一個GUCCI名牌袋的手抽，輕輕一摺就斷掉，「中間包的一層看着就跟紙一樣」。馬女士展示一張購物單據，以證明是在GUCCI專賣店購買的真品。她向GUCCI店方查詢，該店員回覆：「包帶的內襯還真的是紙造的！」

「這樣的大牌子，帶子居然是紙造的？」馬女士坦言聽到結果後差點崩潰，她甚至認為自己買的GUCCI手袋都是假貨，至少質量不過關。

《河南商報》記者接獲投訴後，親眼見到紫色GUCCI手袋的單據為2016年12月15日購買，價值7,560元人民幣（約9,450港元），已經買了1年多的時間。馬女士說：「基本沒咋（怎樣）用。」手袋其他部位基本完好，但手袋的帶已斷成好幾截，「用手歪好一捏就斷」。記者嘗試用兩根手指輕輕一捏，立刻折斷，僅留着裏面一截像紙質的連接。
記者遂陪同馬女士到位於二七路與西太康路附近的GUCCI專賣店查問。GUCCI專賣店一名李姓負責人向上級公司請示後表示，手抽的皮革裏是紙造，為的是塑型所用。至於馬女士對手袋的質疑，該負責人拿了一份質檢證明，但這份質檢證明並沒有顯示手抽一項的相關檢測物料，只有皮革、內裡、拉鏈等有相關的檢測。至於，該手袋手抽為何會輕易折斷的問題，該負責人稱，需要公關部門向記者作出回應。
《河南商報》

Gucci Gang